有啲咩上世代嘅game你好想出remaster重製？

唔知有冇人玩過+記得呢隻
真係童年回憶嚟
可惜關有啲少
有remaster就好

三國志 孔明傳

Demon Soul

上古卷軸3

屌，全部傳都係啦呢個就

皇帝

係，重有曹操傳，英雄傳

GBA 進化戰爭

洛克人exe

ff7

Gladiator

劍豪 3

依兩隻之後都冇玩過戰鬥系統咁自由同豐富既驚

奇奇怪界

三國群英傳

數碼暴龍世界1

saturn永遠既經典之作

另一經典
出個陣真係驚為天人
音效同畫面都係當時一大突破

oblivion

傲世三國

當年個戰鬥畫面真係好勉強

God hand

呢隻本身已經好優秀，唔覺要出remaster
除非轉移平台出售

大航海時代2/外傳

係remake唔係remaster

海商王

大航海時代4pk

Power stone

winning4

哩隻我都想要，佢之前係xbox出過，但我得ps4

remaster 定 重制 兩樣嘢嚟

打漏咗／sor自膠

power stone

細個好鍾意玩 唔知ps5會唔會出番

diablo2

新鬼武者。同朋友一齊玩

仲有隻超人迪加， 同埋第一集

PS1 數馬

睇圖 好似全部玩過 有咩雙打必玩？
dl返用模擬器

GTA 3/VC/SA/LCS/VCS (要有auto save)
Half Life 1同2
BF3

Call of duty

GTA SA
MGS2

Zoo Tycoon

可惜連廠都執埋 唔會有機會

金庸群俠傳

Gundam seed 連合vs zaft

呃負皮

elder scrolls 5 skyrim

大閣立志傳

contra

maimai

呢隻武器仲早過 GOD OF WAR 個煉獄小刀

暗榮正仆街

樓主個隻好好玩！細個好似打到出水之盾就唔見左隻碟。

武藏傳

MGS 3 同 MGS 4

機動戰士Zガンダム 奥干VS泰坦斯

月姬

ps2 既sparking 同sparking 2 都好好玩

drag on dragoon

Typing of the dead

呢個無代好少打字驚

機戰f + ff

冇人講呢隻

dreamcast 隻 dororo

PS版銀英

電腦版銀英4

PS版銀英

同電腦版嘅4代

電童
熱血足球(有得出大技勁好笑)

Primitive War, RTS黎

以前屋企唔知點解有隻咁嘅game
裝左黎玩就停唔到手
但宜家已經唔相容同埋冇左隻碟

shining soul

前線任務 加外傳

本來就唔應該出咩NS2
出返NS SOURCE 算

呢隻日本PSN有得買
係Ps3玩到

重製就正

GTA IV
如果出重製 + 中文，多多錢都買

以前係咪有係ATV 搞過電視節目玩依隻GAME?

Ps1 digimon world 1

第二隻好撚好玩

陸行鳥

lf2

godfather

SS 炸彈人
SS 機戰F
SS Q版賽車

老屎忽蒲頭
想remake 櫻大戰同天外魔境
另外係power stone

識貨
阿格斯戰士

呢隻細個玩真係好正

Diablo II

識貨
呢隻本身係北斗之拳黎

波斯王子

好好玩

真三國無雙3

呢隻算係經典

LF2

捉猴啦

GBA 司喚師之夜 鑄劍物語1/2
真係好好玩。。。 簡單又靚又有劇情

FF8
Power Stone
機戰F

彩虹冒險

惡魔城有邊隻係超越到月下

細個玩嚇到仆街

惡魔城，ps1月下同gba曉月
特別曉月，好想佢remake加高清

樂園 Lifestorm 2
應該有生之年都玩唔返了

月下係橫向 闇之咒印玩法同devil may cry好似
唔同玩法

超時空之鑰

個概念好好

(真係重製 唔係加小小野出係第2個平台 )

Dino Crisis

月下呢幾日ps4有得買

NFS 5

ps2看我龍顯神威

上個月唔係出左咩啦?
CAPCOM街機7合1

Battlefield 1942

估唔到有人講呢隻
細個好鍾意玩
唔講都唔記得左

.hack

超武鬥傳

Cod MW 系列，生化危機

當年PS 1神作黎
之前出過隻PSV/PS4 續作個感覺都差好遠.....

捉馬嬲
塊魂

bio outbreak

塊魂hd已講左會出係switch

portal/half-life
當然最好係出3
不過既然gabe唔識數3將個名轉做remake都收貨

Syphon filter

東京巴士 🚌

FF7CC
既然都remake FF7唔爭在整埋前傳啦

可以期待下skywind 呢個mod

單挑mode好撚正

Btw我諗起Dreamcast Sonic Adventure 2
之前PS3有重製 想佢再放響PS4

鬼武者 多羅羅 唔記得係咪呢個名

大航海時代4 威力加強版

激走呢

講緊邊隻？natural selection?

Love plus

兵蜂 隻横向版
皇家騎士團
shinging soul 1, 2

Q車同Q船

戰斧
天誅
007 golden eyw

無

金城武 鬼武者

當年個個系統我覺得屌打咁多代真三
淨係打困難既南蠻都夠
都因為而家既真3太垃圾我都棄割草驚

捉馬騮
生化危機3

FF8 remake

真係好撚好玩
記得當年玩左成個暑假
噴火燒鳩人
然後俾人傳返d火返來
依家諗返隻game平衡
邊個有利就即刻俾另外三個圍

Portal啲畫質今日嚟睇都未算outdate, 有必要重製咩
Black Mesa其實都算係Half Life重製, 應該都差唔多完工

正想講呢隻神作

正想講，拉落d搵到知音

大航海時代1234

真三國無雙2

仲有Q坦克

蠱惑狼賽車

Space Channel 5

樓上一個靚女都冇，全部都係gay佬
難得重製一定係
Parasite Eve
我要J Aya

童顏美魔女

GBA 鑄劍物語1,2,3

劍豪3都算underrated, 真心覺得好玩

呢個系列真係好正，三條主角線令到個故事好完整
佢個武器技能系統都好好
可惜玩到第三集壞save

Bishibashi2 拍拍機
有冇同好

估唔到有人講呢隻 我都好想呢隻game復活
本身好憎移植到手機 呢隻可以話係我最想佢復活嘅game 就算移植我都會shut up and take my money

另外想remaster 陸行鳥賽車同埋古惑狼賽車
娛樂向嘅賽車game而家真係好少 定其實一直都好少

講開Kowloon's Gate，之前係咪有個remake定VR版？

佢再出就正

瑪奇
執撚左宜家果隻佢高清重製啦

機戰Alpha
啲隱藏要素真係好正
例如 F90，G3

櫻板消防隊，ps2個陣就算記得哂d劇情都可以無限重玩

我反而想remake靈光守護者
當年nds機能冇得上網斷線打

日系diablo式打寶真係冇幾多隻

呢隻野當年有年遊戲展正版好似60蚊就有, 印象中仲係新GAME但買完真係唔太岩玩

midnight club

Power stone 2
夜魔俠

Dreamcast

mgs 1

呢隻好好玩，當年爆左好多次機
我記得主角武器可以變左做pizza

遲啲出新一集啦

Ps2 源氏 個人覺得真係ps2世代最好玩嘅game之一

戰斗流暢爽快 有得換人 人設吸引 好想再玩多次

AOE

拉吉亞達物語

依隻真係好正!!!!

符文工廠

無啦 依家已經唔興呢種action game
要整都要加個open world落去
諗番起 爆機之後可以用pizza打人真係幾正

擲人!!!!!

拿拿林online

捉猴啦
Viewful Joe

鬼武者3 Q版賽車

古惑狼賽車

shining force NEO
PS2

jet set radio
邢事

小學果陣嘅game 屋企冇機，成日去朋友屋企玩

DC:
超音鼠, Power Stone

PS:
Digimon World, 猩猩拆樓

PS2有隻Q版坦克
唔記得咩名

Bioshock
成個世界觀 故事都好正

最想果隻鬼武者都re緊了
其餘最多都係數碼暴龍世界1
依家新果啲唔多掂

尾行

GTA SA

太閣立志傳

牧場物語最高作
不過本身都算係ps版remaster

瘋狂的士

SFC有勁多極高質遺產
稍微數下都有
聖劍2-3，幻想2-3，46億年物語
仲有ps1 既天地創造

鬼武者三

決戰3

FF13 三部曲

RAINBOW SIX ROUGE SPEAR

記得如果你有唔知邊隻GAME 既SAVE就可以有隱藏人物用

Populous: The Beginning
上帝也瘋狂3 開天闢地

類似 AOE 嘅 RTS game
間嘢都執咗十世
但民間整咗 online PVP 版可以自己 build up 地形
仲設埋官網

不過香港冇乜人討論

如果有巴打有玩過又想玩返
可以開新 post 拉多啲人一齊玩

以前小學雞時成日同家姐玩
勁好玩

捉猴啦系列

電車GO
舊嘅高達game

細過成日玩
最鍾意玩有恐龍個張圖

Empire Earth 好正的即時戰略game 由原始玩到未來

46億年物語!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爆裂足球
次次同朋友玩都勁開心

鬼武者 有金城武用

唔係已經確定remaster 仲搵返金城武配音

Saga frontier 1

諗起細個放學番到屋企睇亞視玩呢隻驚

呢隻係高達驚最高傑作

呢隻超正，個格鬥系統都好玩

聖劍傳說3

NDS靈光守護者
無得輸

天誅

包剪揼模擬器

侍道2

我覺得呢隻已經好經典。
唔需要再出remaster

以前細個有隻q版戰機都好正

夢幻西餐廳

The Witcher 1

正想講，超好玩！同依家比遊戲性都唔輸

隻RPG續作更加青出於藍
可惜衰在生不逢時

有無人試過買依家1TB盒仔六千隻ps1ps2game

幾舊水，好想買，但係首要你要有部仲行到嘅ps2

Mafia 1

嗶啵猴

筋肉人

超任幽遊白書

呢隻好正
唔知點解唔出續作

呢隻真係好正
後尾用電腦模擬器玩返哂3隻

我諗而家冇咩GAME做到咁 3集D主角都有關連，可以穿連哂3個主角故事
又有隱藏角色

仲記得第2定第1集個藍頭髮弓手有得救去到最尾仲用緊
個時覺得個轉職系統幾正

而家睇返D畫面係差差地，尤其是出魔法

黎緊SWITCH 會出返GRANDIA 1 HD REMAKE 都應該玩返

The Tower

竟然！？我唔知呀 隻game真心正
唔明點解冇下集

細個打機唔會記名....

PS2有隻係日本浪人對決（唔知係咪浪人 但一定唔係名將）
好好玩 個地圖都算大既對打 武器又有上中下段架式
有拔刀式

唔睇圖就咁講真係以為講緊仁王

自己搵到了

Bushido Blade

好撚好玩！

而家仲keep住有用模擬器玩, 好正

捉馬嬲crossover MGS蛇叔

我記得出到第三章先話隻女奸角有方法入手
搞到我即刻重玩第一章,最後第三章過左古代神殿就壞SAVE

如果出其他角色支線，真係正到仆街

呢隻係咪亞視請班靚仔過關

天誅，忍者game

好多人只玩過Q車，唔知Q 坦克好玩好多，好多連有GAME都唔知

天地創造 SFC 版先正

Ios 有呀，勁好玩

電腦，IOS 都有喎

Power Stone真係好正 當年玩DC

valkyrie profile + 玩家整既裡世界

原來SFC都有？SFC版未玩過唔知
係PS1第一次玩記得好正

掟人果隻我諗我徙左成千個鐘入去都似

淨係玩過第2集...

印象中個故事都OK

絕體絕命都市

呢隻打到爆甲嗰下好爽

經典中既經典

老屎忽 神台撚全面進場

魔界村

出第二集啦好嗎

上咗神檯咪算囉
要學valve咁見好就收

想佢出番高清16：9

識嘢!

Bravesega真心好玩.
不過基本上都畀機戰取代左。
近年機戰d超級係有啲都係勇者系列，所以我諗呢個系列都真係好難會重製。

一直等緊佢remaster

機戰都係出過特急勇者同勇者王

C&C1

係呀，同埋魔神英雄傳囉，睇你當唔當係

識貨

天地劫

PS1 係重出

SFC係原版
個陣玩到唔訓
岩岩INTERNET又興起
開始有攻略，要打晒所有文明出來

好玩到暈呀

我記得佢個概念超正
自由度又夠高
可惜之後好似冇聽過再有類似概念既game出過，果陣SFC時代好多game無論創意、概念仲有玩法都好撚高質，大航海3又係正到無得頂（不過呢隻好似電腦出先？）

Digimon world 1
激走！戶外賽跑

佢個自由度真係好大
除左主線之外，基本上所以支線唔做都可以爆機

即係例如罐頭你可以唔開發，只係爆機個陣個文明度會低D

一開波打五座塔個個位，每打完一個，睇住每樣野有生命
已經好有上帝FEEL

之後每做一樣野，例如令人識講野，有文字咁樣，真係好興奮

另外，大航海全部都係電腦先到家用機
除左1代差少少，2代開始全部都好好玩
唔計ONLINE

聽你提返又覺得好正
日本acg界衰落真係人類文化既損失

鬼武者3

呢隻真係超撚好玩
原全唔明之後果啲續作越整越柒，
你照copy 返個系統都好丫大佬
最緊要搵返天野喜孝執畫

FF8

已有

爆甲 同埋打人打到撞牆都好正

幽遊白書 指令果隻. .

第一隻真係正都仆街
做訓練慢慢養成 出去打又可以拎到裝備同學唔同系既技 依加隻碟都仲係度收藏
可惜係間細公司出 應該都冇可能見到有新作

呢隻又係好正 搵唔同同伴 自己砌個攻擊pattern

diablo 2

終於有同好
好正，左右手分開出技，玩雙盾都冇問題
間公司執左喇，唔會有remaster

幽城幻劍錄

無捉馬瑠既：（

我都唔明點解暗榮唔繼續出大航海

係要出課金ONLINE搞死晒D GAME

呢隻又係玩到停唔到
不過去到後面好難玩，我爆唔到機

大航海4其實都渣左
冇咩自由度得一條條路線咁去
大航海出色既地方係可以渣住架船
起成個地圖週圍去
果陣因為咁先對歐州地中海印度馬六夾有印象
我好多時講到好多地方都係要remind返大航海先搞得清

Total Annihilation: Kingdoms

吉士咩

三國無雙 格鬥果隻

多到數唔晒 都唔明以前啲人係主機性能限制下都可以創意咁勁整咁多高水準作品出黎 相反而家

當年仲出左隻psp版
果陣真係勁開心 雖然個場得返好細
好難搵到啲咁正既羅馬背景game

某程度係主機性能限制左創意
愈高性能成本愈高，彈性都愈少
你有橋，仲要考慮多一堆野去諗點present條橋，做得差就變冀作，以前單純好多，主要有靚橋就可以試，咁當然部機太差又做唔到咩，我覺得90-00既SFC 同ps1時代算係創意同機能中間平衡得最好

gta sa

簡直係黃金時期 我兩部機都有

而家D 小朋友一味話唔真實唔好玩

有幾多隻出名名作係真實？
FF真實咩？
玩到你唔訓既WINNING ELEVEN真實咩？
RR 真實咩？

其實唔真實都有唔真實既樂趣

有一集可以上埋陸地，記地方都記到抽筋

吞食天地2 孔明傳
上年大陸出過一個版本但係垃圾
以前爆過好多次

有無人記得saturn有隻game係用支要儲力既玩槍打隱形既外星生物

背景係隻太空船

搵到, 叫enemy zero

幾位巴打都有提到ATV玩呢隻game
樓主反而冇乜印象
有冇link（係有無可能有link ）睇返

係喇係喇
知你冇童年回憶喇

Dragon's Crown 取代唔到佢咩？

GTA SA
成日見人話係最正嘅一集
心思思想玩
但真係頂唔順個畫質同啲車嘅操作

NFS underground
童年回憶

Fallout new vegas
劇情正唔洗講
係個畫面差啲

SS都有一隻類似生化危機玩法的GAME 不過係水底基地的 要補充氧氣的 唔記得左咩名 但係好好玩

啊卡斯戰士 屌隻Game 以前拿完藍盾之後有隻Boss 打他唔過 ， 隻王好像係火山？

竟然有人玩
其實我有爆開過隻game
拎到d 角色動畫出黎
可惜得一個人要整太花時間

FER 1 2 3我都有玩 3代劇情算多
但係Rebirth最好玩

龍珠呢代算係最齊劇情的一代，後面幾代會跳少少劇情來玩， 同呢代要用耳環合角 加刷龍珠

PS2 King kong 其實幾好玩

你張圖那關正好係要引暴龍，然後等嗰兩條友開門

天誅系列加忍道戒 全部都係忍者遊戲裹面的精英

對 自己隻惡魔有得選進化路線 再加上武器種類又多

估唔到會有人提呢隻

我最後打到沙漠有風牆唔比入 之後卡關
其實應該點做

我隻龍仔叫AAAAA

捉猴啦由一代都三代都正

特別係百萬軍猴大作戰

小翔神

認同

有得連線搞事

工程佬無双

鬼武者1-3

多羅羅48魔王

鬼武者一代 PS4 12月好像出

風雲參 ？

瘋狂打鬥技場，升爆技能唔太難爆機呀，
我記得全員sniper 技能基本的，
敵人一進入射程即刻打斷哂佢啲腳，
再慢慢削人棍吸經

好掛住呢隻射擊game

可惜果時我先小學 睇住呀爸打都覺得好正 係係佢打爆機先可以玩一陣

我想佢重制囉

而家就咁remaster hd

好玩到傻
果陣已經玩緊物理要燒草開路
暴龍次次出黎都好刺激

百萬軍猴好玩啊
啲Cosplay惡搞位好正

細個英文差, 又懶唔查字典😂

Remote control dandy
Ps玩完一直掛住
好多年之後先響ps2出第二集
之後就無之後了
隻game玩搖控機械玩到好仔細
R1係右腳向前行 R2係右腳向後行
L1L2就係左腳
果時真係成個手掣每一個制都要用
要「咬」腰向下，再向上同時禁出拳就會變上勾拳，
除左搖控機械人仲要控制自己隻人搵個好位視野好好既先睇得清楚敵人同自己部機械人咩環境
仲要提防企果幢大廈比自己機械人打爛然後仆街/跌死mission failed
仲要任務完成會計你撞壞幾多城市建設要賠錢
日日放學都衝返屋企煲
好想佢出返

Lengend of dragon
FF8, FF9
Chrono Cross

射擊果隻丁左好多次

人仔左穿右插

？

K.O 嗰下牆都打爆埋，飛撚到九丈遠

我記得仲有d 金粉餅

Wii隻The Last Story

俺之料理

對戰好正

Ace Combat 而家仲有出

呢兩隻好玩呀

多羅羅

拆樓猩猩拆現代都市

restaurant City

Panzer Dragoon RPG
當年sega真係好痴線
呢隻做remake不得了

呢隻我好似可以用1隻法師bin 成隊敵軍c
Ai 唔郁的

如果有隻係用風水（紫微羅盤）打怪（好似零系列＋殭屍）就

Sega saturn 嗰隻已經好好
再變種就變到db fighter

Vr

Switch 1月出

Up up down down chu chu chu

Fighting vipers 2 太美國風格喺日本出pk了
加上未成熟嘅dodge 系統
但造就vf4 完美嘅系統

啲聲驚到pk

我知呢隻係fighting mega mix
但冇乜可能出2
Sega 寧願賣畀Doa都唔自己再整

嚟緊會出space channel 5 vr

第三集故事/機體都好正
感覺唔同既

幻想三國誌1-4

第1集太淺了

侍系列，自由度幾高同劇情發展變化會唔同

叮...叮...叮叮叮叮叮

唔計都好大路既game
其中一隻 -
PS - Q 版坦克...
當年好鐘意玩

fallout, fallout 2